買張可上網後備sim卡...邊張最平????

只係上網收下we7 whatapp
超低用量
係咪有d唔洗個個月充值有排用??

Hello卡

$3 1000KB 抵唔抵用?

有冇d唔洗月費???

搵到隻3既儲值卡聲稱2舊水有20gb
一年內有效
樓主search 下
唔知係咪真